人生冇意義了

睇緊overlord

屌你

咩事搞到你咁灰呀巴打?

？

55

人生冇意義

成日見你講住呢句 究竟你平時有咩做？

訓覺

尼采都話本來人生無意義 但要令佢有意義

咪咁認真啦,陪佢玩下膠咪算囉

who

垃圾傻
今日食兩鋪雞
吹？